有無人信武肺去到下屆選特首先會停呢

話曬武肺都係777要報復香港人
係運動累到佢無曬聲譽
而家又無得用visa master真係幾慘既
咁落去佢都係想陰乾香港人
要香港人生不如死